第一次做不好的事，第二次又何來自信

就算再見我都已經唔再係當初淨係諗住你嘅傻仔，我唔會再因為你嘅一言兩語而改變

而家我心中已經有一個更好的人，再沒有你的位置。
請你學識珍惜下一個對你一心一意嘅人，但嗰個一定唔會係我！

女人就係賤

我憎死你